有無應屆DSE會報讀毅進紀律部隊實務?

如題。